點解啲罪行要係前面加個「老」字去形容，好似老爆咁

老爆
老笠
老不
老妨
老強

老新
老閪
老鬼
老土

老衲

老師

老母

老鳳

sb

好人唔識字
唔識寫咪skip咗去用「老」字代替

老尷

同過去式要加ed 一樣

虐狗